[gay]熱到無心情的心事分享區 (244)

[gay]熱到無心情的心事分享區 (244)

今期禮物: cc送你一個

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

g@mes 都ok
future boy個的細廠 算啦

Hi

悲痛 做咩事

唔想返工，勁眼訓

你精神都唔會想返工

世上太多靚仔 好想食哂

放緊假

我都想放假

想沖去泳池浸

除緊衫行緊去泳池
想像緊

想像緊 大隻mk 一齊玩水

Mk 正太 一絕

zason 邊個黎

Search then you’ll see

下 完全唔識

可能係cc五年黎第一個post?

係咩

廁所狗奴

潛完上水再潛

竟然數住我

又唔係第一日識dino

無啦 睇淡哂

識左有冇六年?

點只

咁熟架咩

舊登 過到呢邊

極樂凡塵 月球上的人 過到呢邊唔記得轉過咩名 到而家恐龍

被自爆

你彼個失望我 你話鐘意差唔多年紀
我就知難而退

然後我發覺自己已經佛系左
毒撚好怕好熱情嘅人 唔識應對

有既話題日遊唔會咁陰公

好似係

無啦啦比人屌 好唔知點

呢個算咩解釋 吓.........

地鐵好多好多中學生

個廢中身形又OK喎

游開水真係好正 身型修長

似50 60路

搵下一個目標啦
要幸福喔

哦

你果件呢

dinoisthebest

無唔好亂講 無任何瓜葛

賈sir 真係知我心

係咪咩咩美容sales

邊個嚟

問你嗰個男仔係咪美容雞呀

我眼殘睇咗笑容sales
佢唔係

放工 游水 人生一大樂事

不是做愛嗎

唔同
到泳池喇 唔見 cc 叔

一唱一和 單單打打 潤我吖

仲係度呀做咩

想update 下姐

可能暗中係

嘩 不如講特工

咩都講得出

無處不在

一係按摩，一係美容，一係GYM

gym技師 上次個單旺角掃場 大學生做生意都掃 咩世界吖

泳池正太竟然唔係著三角

好少三角啦

岩

啱架

著三角會凸死
好尷尬

教水個個都三角
有個呀蛇 白底三角 又兩至 三朵粉色花做點綴
性感分 爆燈
不過就好耐唔見佢了

睇睇男助教 多數大學生

啱呀

用鹽捽飛滋好爽

用蕉皮捽最好

Really?

我知蕉皮煲水ok
捽就未試過

我係搽粉 唔洗痛

近排生活如何？

搽粉好快甩

鹽同粉點用法 求教

訓之前搽西瓜霜
第二日訓醒就冇事

圖
唔點用暗瘡野

飛滋唔係暗瘡喎🙈

Google搵係咁 我屋企係就咁一樽粉嚟冇牌子

見到倫敦人西個group有咁多西女人就覺得好嘔心

又要返工

有冇抄人地牌

早晨

抄咗會俾人剪J

識游水mb真係好型

有冇潛水 裝下水下風光

睇腳多

但都無瘦長身型

阿sir 定助教大包啲

助教

吖

岩岩旺角站 有個男仔孭new balance

粉紅白橫間 吊腳牛仔褲

好鐘意呢種身高男仔

搵我？

你好似唔瘦架喎

但都唔肥呀

show 一 show 手臂就知

不了

超

自貼先啦

有啲肥

到你地

又唔係叫你地影腳

廢事影比你丁

你影啦

快

知唔知你身處咩地頭 敢逆我意思

巧京京

得閒到想搵補習

小糖

數學補底既搵我
包合格

人地考完啦喎

下年再考

account同tax補底得唔得
六月又考試喇

我覺得我需要 咩都唔記得晒喇

幫 dm 報名補補佢

account同tax你又有讀

幾時先有風打 痴線咩

打完風仲熱喎叔

而家沖涼 凍都變暖水

下星期有機會有風打...但...氣溫只係回落至31度

如何散嬌男朋友買電話俾自己？

我又要補底
恭喜我有offer啦
要開始半工讀了

撒

撒嬌

蘋果日報

男師擠地鐵襲鳥疏壓 人夫被他連玩兩次怒報警)

忍無可忍！香港29歲補習導師胡嘉豪多次趁早上繁忙通勤時間，在擠迫的東涌綫車廂內非禮同一名男乘客，將手指放對方下體上下游走，被害人首次受辱後沒有揚聲，第二次與妻一同乘車時再被侵犯仍沒有報警，至兩人第三度於車廂相遇才通知警方，胡嘉豪日前已在法院認罪，供稱家中只有三個姊姊，沒人可傾訴性事困擾才犯案，「我知道我錯了，對不起啊！」

冇可能

生日禮物囉

6千幾7千 買唔起唔會買

邊部黎架

想要 SE 2咋我

自己比啦

港女 mode
人地邊個邊個呀 都送電話俾條仔
我呢！ 乜都無呀！

原來你係港女

個fd操到越嚟越大隻 好好J

圖？

冇特登影佢

片！！！

其實我先係港女
我又要電話

互買

車

嬲呀冇圖

Coat West Back Sniper 009 | Free Gay Porn Videos Online FULL HD

thanks!

成個app咁多做marketing

汪汪

我都係 你有無興趣幫襯我報稅呀

乖

廢青左一日 好開心

我呢我呢

乜你又識
咁多會計撚

唔係打風前熱咩

唔識架 問你幫唔幫襯我咋
人夫出軌淫夫 2

屌你咩

Ptbf?

你需要？ 樂意提供服務
你有我聯絡方式 今晚就大戰三百回合

我邊有你聯絡方式呀清

steam.... 打機嘅回合... 其實都幾白

哦係喎

從來沒我份...

唔記得左

依家玩瑪英

仲玩緊ow
瑪英玩左陣就無玩

跑唔跑夜街

why not

跑啦

脷息 要唔要

呢個都岩食

可惜係排骨

呢集係邊集

係咪咩 咸濕仔

住hall也瘋狂

澳洲律師: 性侵犯在監獄地位低, 甚至「肛門從沒癒合過」

唉 中學俾個師弟溝
依家佢勁 man 又fit 勁好j
仲移民咗去美國
早知 ... 我應承佢 依家都嫁埋過去都似
係個陣未肯承應自己

咁你依家fit唔fit

圖呢?

你係我老公個味應該會幾like 我

咁你老公咩味

我解釋返佢句嘢
你同我老公口味一樣應該會幾like我

而我口味就...

重？

師弟...

皺皮

比你好

頭呢

可以 肉償抵債

youtuber 去到咁盡

[Tumblr] 年輕Youtuber露面初嘗吹屌的滋味 最後還被口爆!!!!!!! -

呢個記者幾好 我可以

點同浩賢bb 鬥

依個得

有圖

身材幾正
想奶佢全身

你都好正

重口味

其實點解有兩個gay post既？

留名

道不同不相為謀 志不同不相為友

因為 依到有靚仔

早晨
食咩 mos burger 開番了

我病左兩日無番工，今朝食Starbucks 算

Starbucks 見

你又知我去邊間

我轉 m 記

我冇得食

#短文 x2
#HeheStory8070
"我有一個好愛我嘅男朋友
同佢一齊左都有一段時間
但我同佢性方面完全唔夾
所以我成日想出去搵人搞
但我又驚傷害到佢
之前同左佢講佢話唔介意
我知自己都幾淫底
我男友下面唔係幾滿足到我
佢下面真係有啲細
我成日都幻想有大既＿死我
係咪好變態同好衰..."

而家著得三角嘅都令我腦中浮現一堆 mean bitch gay

成班人圍爐取暖

聽聞賈爺某姐妹都係入面吶喊助威

乜cc 你唔識咩

好後悔

而家算好架啦

真係牛打風果陣你就明顯感受到個分別

個時金翅鳥搞飯聚
唔記得開口問那個毒男聯絡方法

你唯一一次出黎脫毒

係吖 起碼有個人主動找我傾 又一齊返將軍澳

btw 其實呢 識游水唔洗分咩人 我覺得正常一個人都應該要識游

最少要識 又健康又可以救人

去到屋企 傻更更講句bye
唯一記得 讀poly

最佩服佢住孟公屋 行山路返屋企

咸豐年前記到而家

而家都27 28 掛

hi cc 叔

無啦啦 hi 咩

好彩老公有巨龍

食過大長 返唔到轉頭

我都覺 所以以後跟佢

我下面都好細
雖然我係零 但係我都擔心同一樣野

零就是但啦

大啲好睇啲

係公司完全唔想做野

我都細

認真一問有幾巨呀?

同是天涯淪落人

我都係
好羡慕tumblr成日見人雙手有突

長 ok 太粗no no

長同正常粗最正
其實粗粗地後面先有飽足感

但係夠屌男朋友咪得囉

再搞個飯聚

長 多花式姿勢又唔易甩

你真係笑到好閪

笑得閪定 好似人夫先生果啲閪女人 好啲

禾5g

最同意

咪差唔多

下你咁淫嘅咩

開app約炮

減啦咁

減
我都減緊

死肥仔

想減肚腩 可以點減

飲少啲凍野掛
做帶氧掛
舉鐵掛

用念力

最近睇台灣果個一休
好似唔錯

唔明

你講我呀?

有個page叫 一休陪你一起愛瘦身
佢係教人減肥
睇啲人跟佢做好似好有效咁

學生look技師

發覺劉子千都幾正

吖 mytv super 戀愛記憶又幾好睇

嘿嘿 白白淨高瘦

行五分鐘都熱到出水

胸毛

排骨

抗拒不到 高高瘦白白淨

以前讀書時候那個籃球師兄

呢個極品口味

無野下化

劉子千好cute 喎
有段時間好迷佢 買左佢隻cd

真係好可愛

西女人話人地蒙頭入閘格唔驚俾佢啲狗咬咩

二十歲啲肌肉咁勁

肥瘦都好正喎
仲要係多毛仔勁多胸毛...

有肉地好睇啲

摸唔透你地啲口味

我嘅口味同我本人一樣 都係咁百變

豆叔去唔去個邊買

呢次無法認同

都無要你認同

就係嗲緊 dm 買俾我

隨便講下 呢次好難頂

你無錢咩

dm應份買啦

why

我要咗佢喎

一浸咖喱味

可唔可以screenshot?
睇唔到

肥果時先可愛
大隻咗冇咁好睇

同意

見係你問我就cap啦

想含

識食

中出我

臭雞

好想俾千千瘋狂中出
諗起都爽

排隊啦

我黎中出晒你地

下你呀

做咩呀

I feel so hot

Huh really?

好想係咁摸大隻仔

幾時先到星期六

痴個暖包落心口

我都想

唔會有

你自己都咁諗啦

邊到有靚嘅皮製鎖鑰袋買
想買比爸爸

玩到父子咁癲

買生日禮物
你想玩？

是但啦

眼訓

肚餓

how many al

好悶 有無人

好多呀 而家𥄫緊

夏天有腳睇

最想奶冇毛既肌肉腳

想比人踩同奶仔仔腳趾

邊到識啲鴨？
好想含呀

你一定好靚仔

普通肥仔咋

普通點會有人問價

我都係肥仔 但係冇人想同我傾計

我都唔知
我一開始以為佢幾正經

我都係得1 2個

會唔會呀

Same

想當年開 app 都未試過有人搵
反而連登就有

我睇化咗
孤獨於老未必係壞事

有放

已經pm曬上面啲肥仔

我都係肥仔，又唔見你pm我

貼上黎睇下

Face only la , my suit collection

好可愛男生

Pmed

又電車痴漢

做咩喎 你地講 我先影
又恰人家 你地唔得咁樣

洗唔洗哥哥呵返

ok

呵埋你

下

咪搞

你肯定自己係哥哥？

你幾歲

你自己pm豆奶啦

feetfeetisthebest

同年？

眼鏡大腳仔先會搵到

死老野

搵到了

下？

who

下我從來唔擺呢d

跑啦 跑步減到體脂 點都有用

今晚落bingbing 嘻嘻

聽晚我落

個個都落

你都落埋一份囉

我幾時放出黎

一放假就訓到三點先起身

洋腸

比人xxoo到凌晨4點

有做好過無做呀

有無咁好力

悶

弟弟不累

I know that feel

how to 相認

你話你認得我既

ur face

我未試過去

我都未

冇人帶所以冇去過😂

唔靚仔

你就濁

冇肌肉

唔洗睇剃架喎

?

食平啲個男仔又黎

凍肉鋪嗰個？

你係兵兵喇

有d急屎 唔想係兵兵屙

yes

但撞號喎

佢用口即

西撞自爆過
係好靚仔

Yes

想奶西藏啲肌肉

Ok

又攰又餓

我想放假

我想加人工

食左佢咪唔妒忌

比d信心自己 聽講你幾高質

加油啊yau yau

就黎加 仲有一兩個月

其實邊個係西撞？

邊到可以睇佢既相？
想打丁

講笑啫

小子你可真大膽

我理你

主動d聊仔
有樣就有人理

點解無樣又要靚仔

應該無人的個人喜好係柒頭掛

落吧仲要上lihkg 好慘

最近有冇咩gay既連續劇睇？例如＂上癮＂果啲

是非
越界

是非嗰男教授好靚仔

你中意大叔喎

係

各位好 新人報到

me too

閃閃熊

開閃光燈

食左乜野

宿醉

又冇機打呀?

冇收獲？

又唔係去搵食

仲唔起底?

好悶

咁去黎把撚

新記

如果男朋友朝早起身都唔講聲
要避 即係咩意思？
平時8,9點起身 但呢排就11,12點先話起身...
佢自己都講咗 但話唔係嫌我煩 佢自己都唔知原因

點解起身要講聲

做gym

白tee紅短褲

象徵你係佢每日起身第一個諗起既人
利申前港零

死港零

我地企吧枱後面條路

警犬踩場個時著晒燈 發現全場冇邊幾個好睇

可能我係吧枱後面 睇唔到

純白tee

係咪樣有少少似余德丞果個

太瘦了 讓俾你

係我眼角高啫 唔關你事

真相

雷神真係好鬼型

我老公

我老公
好man

我老公呀

滾

死開

鬼佬不了

咁我都掙 掙番黎放置play佢等佢做性奴求我掂佢

算啦好嘛
佢係我契哥日日係佢同佢老婆張床屌到我潮吹

俾張床屌到潮吹

驅魔人

好想俾余德丞屌

應該你大隻過佢

個樣好似689
次次見到佢啲相個腦就浮現689個樣

你唔係中意熊咩

仲有個黑眼圈

我好多type都ok架wo

咁我呢

who r u

即日來回廣州 爽

你tg過我

你有tg我咩

抱起我屌

咁chur

仲要 5 點返 依家到太和

好耐無留名
今日老婆又特登過嚟搵朕撐台腳

下次放假要好好獎勵

染左髮

識玩 梗係坐爆 推車

佢個樣唔襟擺 殘殘地

腐女又入嚟啦

有錢

佢好矮

矮練鋼條 香港男仔算咁上下

再靚仔啲就完美

林子善變 吳偉豪
吳偉豪再實的 就掂

你又知

諗起都覺得正

好多呢矮仔 著細碼tee show胸肌
可惜身型矮

name?

武尊 都唔記得 1同0都咁投入

trap hole 4

有SEED啦咩?

線上睇

COAT (TRAP HOLE 04 )

又係自己打到射既
唔鍾意

阿sir 你想要的咩情節

一路俾人插一路俾人打到射
好似佢第一次出場嗰套咁

好似係太子爺黎

彼隆之屌到射

睇過啦

呢套插到射

好鍾意呢個shot 補拍 含多兩下

腐絲表示有冇人去過魚塘或桑拿

same

有冇互打J,定純睇

望住互打 鬥耐

frd帶我去參觀咋 冇釣

d呀伯一人霸一個廁格 一聽到步腳聲全部探頭出來

有冇個list 邊度同邊度

好想見識下 邊區？

旺角架 要上樓梯既

仲有次入維園足球場屙尿 見人係更衣室d長櫈打飛機（黑實肉地仔仔）

旺角道 咁大街大巷

有沖身更方便 埋牆企係度啪啪啪

好羨慕西兄 遇到咁多奇遇

呢的誘惑場面 我忍不住

點睇晏架街浴室
上gay forum知
我認我係痴女系腐女

今次係咩名

上一個post講左

style one title takeru

呢個G@MES你講COAT既片?

我係鬼你既兄呀

西撞哥哥 大人有大量

抽插你

健吾同人西兩姐妹

ko網 買coat商品無問題wor

樓上公厠

全祼party 咁大膽

鬆唒

處男失禁

你條片LOGO係G@MES又點會係COAT商拍既呢?

你做到佢老豆 仲叫人哥哥

你咩事 你今日咩事 找的野黎講

呢套咩咩 肉便器 有夏樹
我無睇自己post咩圖

太似對面舖男仔 不敢直接對望

bad doggy

睇睇 dino幾乖 抵錫

大南街 上次幕門兄 雷聲大雨點小

瀨屎就瀨屎啦

【澳洲研究】歧視同性伴侶多爲低智商

咪話直 好多homo都會歧視番自己人
例如本宮最撚憎d死乸型

妹妹所言甚是

我有男人 唔洗磨豆腐

世界咁大

又睇下GAYLLERY笑下先

糖狗呢

賈爺仲乜咁 mean
明明林鄭啲嘴臉都唔係好

第一日知佢好活躍時事台？

0 分重作

望清我講嘅重點

第完頭一句就代入咗添

陳述客觀事實

就黎神又你鬼又你五毛都係你

耳機無左一邊聲

睇戲

okwo

face
stat

唱k
但前提係歌style要夾

一代名零

廁所好污糟

你都唔夠人打

女裝大佬

隻秋

安能辨你是雌雄

tb

冇動力做所有嘢

做愛

冇人同我做

susan

我可以幫到你

咁好呀

你想要口爆顏射無套內射cum control口姦邊一款？

即刻上水喎你

佢好鬼多花式

我要69

全部

同老公仔去左睇love,Simon

宜家先睇?

醒起未睇

我尋日咪係屋企自己睇
上黎嘛

復合咗？

想約炮？

挑...
咁4 p 啦

Huh

點做到 分手 復合
玩架？

下 你試下咪知

分得一定有啲野 肯原諒 就唔分啦
我地睇依啲好重 咁亂講對方一定食硬屎

少年你太年輕了

情趣？

下次預埋我啦

早安

又夠鐘番工

咁早嘅？

唔得咩

返咩

office

Duck

原來一直以嚟我都係FF緊個男同事

番office表示

加油

[url]【有片】2名青年港鐵車廂公然摸下體 疑有生理反應

LIHKG @ Android[/url]

片呢，搵唔到

冇喎

含唔到?

咩藥

當我肉便器咁屌

好想幫佢搽太陽油

行有蓋都濕左半邊透lin

足球仔

入黎STALK下

姐係點

蒙

唔使蒙 洗乾淨上床

有個男同事對我好好

我好似有少少鐘意左佢

FF

我見埋佢今個星期就byebye

屌我

不鳥

豆都唔要

要黎做咩

灰乜

M

明明你講野都好多人應

咁邊個同你落吧

病病地 頭痛+咳

番工有個同事幾似gay
不過係app唔見佢

越做越對佢有好感

我又冇咁饑不擇食

ff緊同同事係office瘋狂做愛

佢似係0 但係有時又覺得佢好man
應該會含淚做1屌我

為左證明俾我睇佢可以做猛一 可以滿足到我
佢會出盡力屌 show雄風俾我睇

咁似我個情況嘅

唔通你係我同事

冇可能架

可能係，你喺邊度返工？

你約我出

九灣

我想嘔呀

咁唔係啦

買左Jessie j 演唱會飛

舔中臭閪

力壓班支那狗

佢宣傳參加比賽真柒
但歌好聽
我又想睇 一齊？

我同朋友去喎

我咪你朋友
咁男朋友呢？ 唔陪你睇？

真係有伴呀
佢唔睇

公務員真係加入工 加好多

汪汪
993

請食飯

我一定有份啦

1001